@unpublished{luneau_les_2020-1,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2020-10-13},
 eventtitle = {Atelier Science Ensemble Sorbonne Université – L'évaluation Dans et Des Sciences Participatives},
 title = {Les Recherches et Sciences Participatives à l'épreuve de l'évaluation},
 venue = {Paris}
}

